乜撚野叫 上連登勿認真

屌你老母 日日將d歪曲思想掛響口邊 除左今次強姦 其實都想講好撚耐
打撚完字 博完出位 就拍下籮柚走人
令到所有不良風氣同意識加劇落去
以為真係影響唔到人
知唔知所有野潛移默化 就會影響好多人
唔撚係講笑
越來越變態你地
好撚恐怖

屌你老母啊！

良知派今次真係大大力打咗冷血撚一鑊

咁認真咪俾佢地玩囉

上連登勿認真

閱